【最佳位置】陳慧琳版 vs 趙學而版

細個嗰陣淨係聽過趙版，好後期先聽原版
一路都受到洗腦，話趙唱得好好，唔唱歌好可惜之類
但睇返歌詞，呢首歌唱到咁跳脫係好怪，原版先係唱返嗰種感覺，當然你可以話趙版係已經睇化咗啦，但始於覺得好牽強…我聽完原版之後…真心覺得感情表達得好好，不斷loop 同埋搵唔同版本聽…但趙版完全比唔到呢種感覺同埋loop 嘅衝動我，只係一首幾順耳嘅pop而已

某程度上覺得趙版係破壞咗首歌不過睇返兩登過往評價，趙版係屌打嘅，所以想了解下大家睇法

kelly版 正皮

趙學而版 負皮

投完票講兩句得嗎

打和 super!
無論你喜歡誰 請你記住留下給我這位置

一路聽開kelly
頭幾次聽覺得麻麻
聽聽下就洗左腦

無論你喜歡誰 請你記住留下給我這位置

真心
kelly 正好多

kelly冇得輸啦

一定係Kelly
當年趙版一出個個讚好，但我聽過一次之後覺得唔啱feel就無再聽過。

呢首我就鐘意原唱多d
但歡樂今宵, 趙學而版真係冇得輸

趙學而版
佢把聲真係好有味道
細個曾經鍾意kelly都係揀趙學而版

between 你個名

補充 其實我主要係鍾意趙版個編曲多d

kelly版感情真係好打動到我

一聽首歌就諗起以前個ex
未一齊成日loop呢首
學而版個睇透tone正

同路…唔知係咪d人捧得太勁，聽完覺得不外如是
反而kelly版
同埋首歌個feel真係好似錯晒咁

Kelly版

始於覺得趙版編曲同唱法好唔啱feel
不過翻唱得就一定要有突破，咁都唔怪得嘅…不過想問你哋係聽咗原版先定咩？
可能我先聽趙版再聽原版，先覺得原版感情好好多

你哋係loop趙版定kelly版
定兩首都有

細個果陣聽趙學而唱但無咁跳脫，同Kelly版差唔多嘅。有無人聽過？

趙版

趙版for sure

趙學而嘅版本個旋律好唔夾啲歌詞同感情
正皮

Kelly版好正
聽好多次都唔厭

我都想聽下，比較下

可以講下點解嗎？

係囉…

但點解留言多數支持kelly版，但投票會輸晒嘅

我都中意kelly個演繹多d, 皮已正